Xavier range les 50 photos de ses dernières vacances dans un classeur.\par Chaque page contient 6 photos.
\begin{myenumerate}
  \item Combien y aura-t-il de pages complètes ?
  \item Combien y-a-t-il de photos sur la page incomplète ?
\end{myenumerate}
\par\fbox{
  \begin{minipage}{\linewidth}
{\em\small Utilise ce cadre pour tes recherches.}
\par\vspace*{3cm}
  \end{minipage}
}
\par
Il y a \hbox to 3cm{\dotfill} page complètes.
\par Il y a \hbox to4cm{\dotfill} photos sur la page incomplète.